等我話你知匯豐咩底

昨天國務院港澳事務辦公室（港澳辦）在其官方網站公布，副主任黃柳權昨日下午在港澳辦會見香港上海滙豐銀行副主席兼行政總裁王冬勝率領的香港上海滙豐銀行亞太區董事一眾人員。網站上載兩張照片，一張是黃柳權和王冬勝的合照，另一張則是黃柳權與王冬勝及其隨行人員的大合照（圖）。但網站的公布中，並無透露雙方會面的細節

而AASTOCK喺一個鐘之內
del咗篇新聞

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

香港上海匯豐銀行

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

中國平安係大股東

唔好意思借一借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

屌 E+整個熱門都係膠post
推

推

Push

2019年10月BlackRock入左課變番最大股東，平安係第二大股東。

香港人自己都要做野

大好契機推行唱美金保平安
仲有cut匯豐戶口

香港人assemble

不如制裁王冬勝

我冇話佢係最大股東
中國平安喺匯豐嘅份量好大

而且琴日同國務院港澳辦嘅人見完面
一定關事

唔贊成裝修匯豐 一定要借外力制裁
幫手煲大匯豐同中共嘅關係

窮撚點轉citi

Push 上國際

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

之後有人提過blackrock係基金管理公司，可能背後出錢買果個其實都係支那，出blackrock個名姐

唔係金融人唔係好明啲金融概念，但係有人咁分享過

係香港做金融有邊間係完全無中資成份
唔好玩啦

係咪就代表唔使煲大?

紅底

匯豐平安

全民轉citi

仲係咪要休息？

好威威喎

如果你依加要繼續休息 請預留未來十年長休
當你醒返 地球上已經冇香港人

今日hsbc 跪低 明日全世界都要聽黨指揮
做黨既奴隸 所有國家政權富豪財團都係

del新聞,核彈

push

仆街 轉走晒先錢先
一陣佢俾人制裁我啲存款咪凍過水

花園道共妖亂舞

，

無Del, 搵到

唔賣匯豐 咁恒生呢？

仲可以用咩銀行 聽日即刻去申請

S for Shanghai啊
個個當佢係好野

PUSH

咁又唔好拉埋黎講 都唔關呢個上海事

匯豐員工黃㗎
今次一定被迫做 要撐巴打忍痛落手

轉渣打o唔ok? 唔知渣打咩底

MTR件衫黃
HSBC又黃？條底褲黃？

可能仲奶共過中銀，只係無人知

citibank較好 美資

我經Google chrome入唔到

上海取代香港嘛
唔需要再喺香港啦
HSBC 變做 SBC 咪得囉

Blackrock好似又有啲支那持股
不過呢啲基金都係睇利益啦 唔會得罪支那

正想講，上海佬

死全家

匯豐咁大都被裝修應該會好大聲音
大企業都難逃

花旗銀行在中國歷史悠久。該公司開始運作於1902年，至1930年成為全中國最重要的銀行之一。作為首家在中國升起星條旗的美資銀行，「花旗銀行」因此而得名。然而，在文革期間，自1902年開辦起來的14個分行被迫關閉。

其後，1983年至1985年花旗銀行先後在在深圳、北京和上海重新建立了辦事處。並在1993年成為首家將中國區總部從香港遷至內地的國際性銀行。花旗中國也在2002年成為第一家在中國提供人民幣服務和對中國消費者提供銀行服務的外資銀行。

我都唔明點解咁多人話匯豐好
R哂頭

匯豐要靠外國攪先郁到佢春袋，
裝修對佢冇影響

屌

等國際黎制裁佢

屌你

+1

算唔算英資奶共為錢放棄民主同道德既證據
唔好唔記得國泰同太古

唱美金

出糧戶口 0蚊開戶

政 協

可以，citibanking 冇最低結餘，學生都得，係冇迎新優惠姐

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

恆生都唔安全了

有d多餘$就可以放離岸
買下美股

不意外

國籍英國

Twitter 做野

裝修未

ok

分分鐘紅底過中銀

上海商業銀行

方向不完美 可改善

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Retweet

仲有9月金庫事件
有2次

幫推
鍵戰手足係時候做野

上海匯豐銀行（平保）

呢班大仆街全部都要死 只係當香港係賺錢嘅condom

美國一定要出手打擊香港經濟，燒上。大。陸先有希望

你見中銀 比人裝修到都重係有班人去用
所以最有效係比人制裁 咁到時D人怕就會去拎錢走

推！

區7000萬
200萬人每人捐$35已經可以平手
唔知大家驚乜

係咪已經有黨員入左核心管理層？

匯豐前線全黃

問題在，只要係香港run business，港共要你做銀行有得唔跟
睇佢半年前不停換人
如果無策略咁裝修，香港咁多銀行有排裝......

成立新籌錢戶口！！建議用bitcoin

被捕手足不是condom 上庭費用 保釋金 律師費 生活資援

Holy cow push

中國（香港）滙豐銀行

其實自從佢換咗個ceo之後 已經冇得救

睇嚟citibank門市好快又排晒隊

呢個要多啲人睇到

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

大家捐住呢個先

pish

唱到通街知
retweet

平保係大股東
同埋之前換ceo單野
呢間野掛英資牌面實質係支那控制

2019年11月

終於見到有獨立思考既留言

據我所知 渣打主要股東係新加坡政府
有錯請指出

三大發鈔 得番渣打

屌，咁冇野好講啦
hsbc 底已紅

一早知平安銀行

上海係有歷史原因

又係時候換銀行

匯豐係英國人開架喎

原來美心同大部分建制鐵票係怡和洋行擁有，
英國佬奶共推高全港民生價格，造成壟斷。
英國佬既匯豐銀行仲幫華為洗黑錢去伊朗。
制裁英國
制裁中共

反共抗殖，光復香港！

Citi

一早轉Citi!

In America We Trust!

美國罰hsbc錢

原來美心同大部分建制鐵票係怡和洋行擁有，
怡和洋行就係當年走私鴉片同借錢比滿清政府既仆街，
英國佬奶共推高全港民生價格，造成壟斷。
英國佬既匯豐銀行仲幫華為洗黑錢去伊朗。
制裁英國
制裁中共

反共抗殖，光復香港！

831

721 831 101 1111

引人反英？

Pish

Food
Supermarkets / Hypermarkets − Wellcome in Hong Kong, Taiwan and Yonghui in mainland China, Cold Storage in Malaysia and Singapore, Giant in Brunei, Indonesia, Malaysia and Singapore, Hero in Indonesia and Robinsons in the Philippines;

Convenience stores − 7-Eleven in Hong Kong, Macau, Singapore and Southern China;

Health and Beauty
Mannings in Greater China, Guardian in Brunei, Cambodia, Indonesia, Malaysia, Singapore and Vietnam and Rose Pharmacy in the Philippines;

Home Furnishings
IKEA in Hong Kong, Indonesia, Macau and Taiwan;

Restaurants
Maxim's in Cambodia, mainland China, Hong Kong, Macau, Malaysia, Singapore, Thailand and Vietnam (directly and via various joint ventures or franchises).

Other Retailing
Robinsons in the Philippines operating department stores, speciality and DIY stores.

Dairy Farm International Holdings Limited is incorporated in Bermuda and has a standard listing on the London Stock Exchange, with secondary listings in Bermuda and Singapore. Jardine Strategic has a 78% shareholding in Dairy Farm.

惠康，萬寧，美心 全部都係怡和既
百佳，屈臣氏，幫助飲食業界 全部都係誠哥既
香港無誠哥比英資壟斷左好耐啦

HSBC 打手死全家

P推！

請問係咪呢個申請？

另外想問多少少，我只係普通人
唔係百萬富翁
想用黎岀粗同放下錢
係咪都開到？一直以為citi係有錢人先開到

另外，ATM多唔多？
就算唔多，係咪都可以用EPS商店拎錢？

求分享經驗

ATM用銀通一街都係
EPS同MasterCard都有
唔洗最低結餘

多謝你，即刻去開個citi户口

新手想 Citi Bank戶口
要有咩注意

係咪好多人都係用手機app開戶口就得?

其實手機大機率係開唔到，要落分行搞

上分行係咪唔洗預約?
我手機搞左好耐都停左係佢問你EBANKING咩USERNAME果度
都禁唔到下一頁

佢個app係永遠影唔到身分證